[第131日] 交友同鬧交之前唔該做任

十二手足已經判刑，黎智英還柙，周庭單獨囚禁。情況比幾日前嚴重咗，但係幫手整合同宣傳Tweet任的巴打好似已經不在了。

然而保持熱度同關注公認係比我地嘅手足食少d屎嘅方法之一，所以我地仍然要做翻Twitter任務。另外，希望手足令Twitter點贊數量>>>轉推數以令佢睇落自然d

1. 黎智英
Luke de Pulford

攬炒團隊

Alex Lam

2. 12港人
E

Benedict Roger

Choi Hyun Suk

3. 周庭
Suzu za HK

Yinlin

のうまにあ02(避難用裏版)

Agnes Chow 周庭

太多未能盡錄，唔該自己執生睇下眾新聞、港台果d。本人港豬。
-------------------------------------------------------------------------------------------------
事先聲明：同普魯士王國的人民只要有交稅同服兵役就話之你一樣，只要有做任、推到post同埋唔好講鹹濕嘢，你吹咩水都無所謂，反正昨日嘅事話比我聽原來粒花生要夠大粒先可以推到上熱門方便人做任。不過我比較希望大家肯講d互相扶持同安慰嘅話啦，講鹹濕野我第一阻止唔到你第二落地獄你嘅事。

我今日心情冇咩特別，而且天生冷血，所以把口係比較差。

rt rt rt

推!
retweet呀

重光團隊

泥泥做任未

求求

推post 先

有玩開 Twitter / 有心join 嘅一齊加油

亂

波台發火未呀，有種嚟狙擊我

schwester

我就標題黨

Bruder, es ist gut

小心d呀

攬炒團隊係咪我要真攬炒嗰個？

預咗，暫時都安全啩

我點知，有任就做啦

應該係，sor

搞掂啦亂絲

推

Push
G持
其他人鬧黎鬧去既人不如學基巴日日開Po提大家

係攬炒巴

基巴唔喺度先暫時幫下手咋

話說d波台去晒邊

今日收早

飲巴

噚日太搶口今日抖下？

係劉祖迪嗰個

亂絲好波

等睇「人血饅頭」
政治還政治，信仰還信仰，幫到手足又唔係極權L就算。

火巴

底巴

暫時啫

gif巴

學學~~~

我睇佢地應該會罵我係雞係公廁

推呀要人呀

唔係不嬲都講緊攬炒巴呃錢走佬咩

好大粒花生呀

不過最緊要有做任

由鳩得佢哋啦

理唔到咁多

最緊要推post

波台有冇Bingo

冇錯

泥土巴

日日開post 係有用橫掂有版位淨都係俾五毛PR攞去分化批鬥，不如開多幾個每日任仲好。

聽日嘅post可以係 ：

請問潘太係唔係原諒左同佳，成個月都無再叫佢自首嘅

洗唔洗Bingo紙
上位咪上位囉，上位比你地狙擊好好玩

希望基爾巴可以回歸

係，由得佢哋講，冇人應佢哋就好快冇癮講其他嘢

火火

我冇咩恆心，所以佢真係要快d返嚟

留名睇樓主俾波台熱狗藍屍屈做人血饅頭

佢哋講到上位有錢分咁

冷處理

大家咁話
本身想抖下寫小說嘅~~~

我電話冇電啦

夜啲見

有波台咬

推呀

返到屋企睇，見到開始有啲肚餓

基爾巴見到字嘅，下咗啖氣就返嚟啦

thx bro

原來依個就係上位嘅reward

腰絲

亂亂

我就左膠嚟嘅，希望佢地早日悔改得救，唔悔改就乖乖成全佢落地獄，在地上比人捉去受審打靶

謝亂絲

冇錯，有咩好人唔受苦㗎

蒲蒲

上水巴

想上位不用謝

唔理佢哋了，無謂為其他人影響自己嘅情緒

繼續關注手足
retweet呀

嗰班地底泥嚟
唔駛理

Protein好

係

今日轉左人出

retweet呀

一齊推 基巴要休息下

見冇人講
暫時幫下手啦~

好似係新面孔

我以為講緊我

我都諗緊講唔講笑叫你埋撚咗班波台狗佢好

如果人血饅頭食到咁香口可以促使換周庭同十二港人得益好處我食呀
可惜食到成口波台呢
基爾快d返嚟啦，我唔鍾意開po呀，好快就會放棄㗎啦我

講依D? 老實講，有人睇po又唔可以當飯食！重有CC台出po其實好現實，個件事淡左/暫事冷卻D人就會開始唔記得你。

Push.

Push again.

BRINGTHEMALLBACK

Yes

其實係

李宇軒可能會比較大鑊，要祈禱
#Save12hkyouths
#FreeAgnes

Twitter 要人

P牌推唔郁，幫你

大大啖

推推

唔該阿亂

亂入兄

Push

自由絲

睇怕係受到脅迫。

辛苦哂

pushhhhh

push push push

Pish

少少啦想出街玩

唉果兩位都需要睇住，以防港共又咬多佢地幾鑊

上唔到熱門

佢哋心理壓力一定好大

細路係未來，佢地點會放過。

點關心好。
份人太冷血。

熱門十幾位

班波台縮咗去邊度呀，仲唔快d出嚟出擊

多啲支持佢哋 佢哋一定好內疚

手足好感謝你既付出

我諗係我都會內疚啦

比起前線衝鋒嘅、牆內堅持緊嘅，我唔算咩，認真。

因為我地呢班大人冇好好戰鬥。

新來嘅巴打好

冇辦法 得自己返到嚟 其他人返唔到嚟嗰種感覺一定好難受 而且自己講錯嘢可能會影響上面嘅手足 其實佢哋而家係受緊心理壓迫

唔知收唔收到信

我又嚟亂入啦

我都唔知算唔算係新黎 基本上見到都會推下 係冇你地咁勤力

睇嚟我又眼大睇過龍

但願佢哋收到

我話返咗嚟果兩位

唔緊要

呢層真係等佢哋講先知

試過熟人喺我面前行過都真係見唔到，家人講先知

多啲一齊推post

香港人戰鬥

見你地打得咁開心，我又嚟亂入啦

經過上年，我人生都已經冇咩追求，只求有日煲底見

而我只係好好做人

高安基係邊個

做一個好人

冇錯。

邊個咁好人擺粒大薯仔喺梳化

推上

#save12hkyouths
#Save12
#BringThemALLBack
#BringThemBack

有時間可以碌吓Latest搵tweet
Twitter 除咗用hashtag search 都可以就咁search keyword

TwitterHelpBot 拎任又得
冇乜時間 都有精選

多謝推post

突然腦入面彈咗首偉大航道出嚟

原來做功課好簡單，做人好難

之前其實有個post係將所有twitter links整合曬一齊，方便啲人retweet

[12送中港人］twitter戰線整理

所以要信主，因為仆街係人嘅天性嚟

我反而覺得係後天環境令人變壞

後天會令人變得更壞

繼續push

聽日除咗係一月一號之外，仲係星期五，
可以的話，大家可唔可以喺自己嘅社交平台 (特別係twitter) 到出post聲援十二港人
由其是依家仲有十個香港人喺中國

FreitagfürFreiheit!

#FridaysForFreedom

十二港人案 最新消息

黃臨福回港後須檢疫案件押後審理

黃臨福 交懲教看管至完成檢疫 曾被警國安署問話 向母稱「唔想要律師」

十二港人retweet

點講 細佬仔嗰陣係最天真無邪真係會因為一啲唔公義嘅嘢出聲 反而人大咗就越易噤聲 有啲甚至會加害其他人

我細個果陣冇人教已經識打人

由由

細個已經咁惡 我凈係記得細個嗰陣好鍾意撩人玩

暫代基巴？

咁有啲人性光輝我哋都唔可以忽視嘅

唔知爛ching，閪閪，肥叉，諗兄...
佢地睇唔睇到呢

基巴要休息下

壞過凱婷

閪

基巴俾人追擊 休息好野嚟

乜嘢情況之下會唔想要律師
十個人仲喺上面，香港又有九個人協助逃犯罪，嚟緊睇嚟好快話有罪證個「上家」點點點

係 佢都辛苦咗好耐

12香港人仲有十個未返
繼續關注

咁推十二港人消息大家都有份嘅

唔該亂

辛苦bugbug

閪閪

唔想有渠道接觸外界？

佢主要開po ma 咁推就唔係到推啦 上twitter先正確嘛

我愛基巴

中國啲黨媒有提及十二港人係下線，要透過佢哋搵出幕後黑手

幫推

Jet

學行路果陣已經飛緊架學行車，嚇到呀哥縮上梳化

咪就係

Hallo~~

唔該你整合就真

Hi Bru

閪閪！

Hallo暴大打手

hi 亂入

一陣起道hi兩hi又俾波台狗話交友post

見唔到標題咩，呢個就係交友post嚟

原來咁講究

null

十二位將來被遣返香港，仲要被香港控告，到時又要再受 !

Pish gayauauuui

所以要繼續關注

起碼屋企人有得見佢哋，但坐一日都厭多呀

呢個真，原來周庭而家冇野做

想寄書入去俾佢睇

我細個除咗捱夜睇電視都冇乜特別

我細個痴線㗎

講真 真係唔明
點解啲波台狗撩交嗌垃圾post上哂熱門
正正經經既save12youths 推極都推唔上
屌 乜撚野啊

唔知佢鍾唔鍾意日本嗰啲小說 佢日文咁勁

因為有花生大家都會入去睇同留言
所以save12都撩下交嗌可能都得

要揾佢屋企人

但我估應該痴唔過我嘅 差啲跟咗個柺子佬走 然後重喊住同呀爸呀媽講屈佢係衰人 佢要請我食大餐

日本嗰啲小說好寫實 如果係東野圭吾嗰啲就有好深刻嘅意義

我小學果陣比人孤立，結果曾經諗過大個入共產黨殺晒佢地清算，好彩而家改邪歸正

淨係記得雪國

換咗係你唔係基爾巴嘅？！

見冇人開po唯有自己開住先

小學都有人試過排擠我 結果俾我反排擠轉頭 但係自此就唔再咁搞呢啲校園欺凌嘅嘢

Du kennst Deutsch?

不過果時係我自己On居惡死

睇緊祈念之樹覺得幾正

Ein bisschen

全部冇睇，但好細膩

好難對人惡

次次想喺拉巴借都已經俾人借咗

我係細個太惡，後來悔改，不過發脾氣都好恐怖

我只係偶然遇上就睇下書評d Friend

我都會嬲人嘅 但係嬲一陣之後見人唔開心就算

而家通常要好煩先會嬲人

書評嘅嘢就一半半啦 始終感受呢啲嘢好主觀 有時要透過文字先感受到佢者想表達嘅嘢

而家係唔識嬲人 或者係我嬲咗人人哋都係唔知

書評嘅嘢就一半半啦 始終感受呢啲嘢好主觀 有時要透過文字先感受到作者想表達嘅嘢

有時人地會Quote下

呢個就我唔鍾意睇書評嘅原因 因為會劇透

但我就係靠劇透

邊個劇透我嬲邊個 會冇咗個mood睇

Whoops

P

I love OP

啱啱睇咗佢YouTube Channel條新片，原來佢朋友已經入咗書俾佢

今晚咁凍
你係今朝岳巴個種可以出街唔著褸既神人?

好葡萄

有冇推介

基爾quit登？

仲好似學緊韓文

好勁，要學識日文已經難，依家仲學多種語言

好似係？
其實我都唔知咩事，淨係知佢好似講咗d過份嘅説話

鬼巴，相信基爾巴都係冷靜吓啫

日文韓文好似差唔多

五巴

如火巴

太好了

太好了
係咪應該寫信

唔係，我今朝凍到唔想起身
出街就可以旁聽同食好西

冇跡象顯示佢quit，只係今日唔見佢開po

番黎了

好難，學極都唔識

繼續推post等佢回歸

大家得閒寄信俾其他手足

Yup

我個人就比較鍾意睇主角成長經歷嗰類 之前睇咗《海涯天角的孩子》講戰時戰後三位主角嘅經歷 我就未經歷過戰亂所以感受唔深 但係都幾好睇 而家就睇緊東野圭吾嘅《祈念之樹》呢本書冇乜推理嘅內容 主要都係講緊主角喺守護棵樹嘅過程有乜經歷 嚟緊我會比較想睇 小野寺史宜嘅《人》呢本應該係最貼切社會現況 講緊主角點樣喺呢個社會成長 重有辻村深月嘅《使者》我都想睇

好彩

決定手寫多啲信，俾手足感覺吓我啲字有幾柒

我啲字俾人話似小學生玩硬筆書法

不過手寫信應該俾手足感受到誠意

真的

不用謝

基巴返咗嚟

基巴返咗嚟呀

People

試吓俄文
難到仆晒街

已經叫緊班波台進場，點解佢地唔入嚟

芬蘭文: hold my vodka

鬼鬼

等咗幾個鐘波台都唔見佢地衝入嚟鬧嘅

又話關心十二手足嘅

冇人識你啊

原來係咁，明明都係借十二手足博上位，仲擺明交友

俄文更加難，我係語言白痴

以為佢地見到個標題會即刻衝入嚟罵人咩光環呀、博上位呀對不住十二手足果d tim

試下德文

因為佢哋唔識你

唔識就罵唔到？

新來的

歡迎推po

話好關心手足o既波台狗呢? 做乜唔見影?

係囉，洗唔洗去波台叫下佢地

識得自己去補位，係一件美事

推推推

唔算好識啦，今日比較寸嘴

係
搵唔到位入你

我以為佢地已經搵到

冇交配差評

play鳩me，俄德法印象中係歐洲最難學嘅幾種語言

你仲未計西班牙文呀

辛苦哂巴打
會繼續做任

西文好似易學啲？相比其他歐洲語言嚟講？

去過瑞典，嗰邊啲地名已經難讀到仆街

寸咩

嗰啲就唔好提啦

柒到要打隻字落電話，再用google translate讀出嚟當地人先明

真係唔該晒妳呀亂入的絲

要整理咁多資料

去旅行呢啲嘢好正常啫

Hi如火巴

其他地方都可以格硬砌個讀書出嚟，瑞典話讀都讀唔到出嚟，人哋講完一次想跟住讀都做唔到

佢地點敢入黎推

hello 哭泣巴

push

見你同另一位巴同亂入的絲傾得好開心咁

西文係拉丁文親戚，點會易

把口好似好mean，「就係交友，吹呀」果種

唔多啦，由由先勁

推 = 基爾fd ，係咪咁解

屋企果棵開咗花

Rtrtrt

多謝亂亂頂住

d花好香呀

中國共產黨全黨死清光

Hallo schwe

Was essen Sie Abendessen?

由由？

睇pin

Das soll „Was essen Sie zu Abend?“ sein

希望佢哋平平安安

Oder „Was hast du zu Abend gegessen?“

Scheisse
Was essen Sie zu Abend?

bruder
Sprechen sie Deutsch ？

祈禱

Wir haben.....umm......“hotpot“ gegessen

Ja,sprich auf Deutsch

其實點解連鼠會被設定成一位基督徒嘅

Sehr lecker
Ich habe Curry gegessen

Ich kann ein bisschen Deutsch sprechen

Curry?Woher kommt der Curry aus?

天主教徒嚟
不過可能因為連鼠睇落好脆弱又好單純啩

Mutter kocht das

Normale abendessen
Und du？

你點肯定佢係天主教徒？

So wie ich!

我地唔會向十架聖像祈禱，而東正教在港都唔常見

Deine Mutter? Wie gut kann sie Curry kochen?

Umm........“hotpot“

Sehr gut, sondern das Curry ist von Supermarkt

人哋未換聖誕icon已經有祈禱Emoji

Kauft von dem Supermarkt?Dann woher kommt der Curry aus?

你都唔出位

Ok，聖誕果個係天主教徒

Rt!!

Ich meine der Currystrück ist von Supermarkt

Post自己煲湯唔出位
雖然果次真係過份咗

不推文

禁錯
慣左手勢

罰唔罰你自推五次好呢

唔夠
佢哋要儲氣

咁我先放下氣先

Currystrück?Was ist das?

你多啲推post大家一齊傾

係嘅咩，但我有frd講過西文喺歐洲算易學，當然要排除咗英文先

起碼我初中試過逗拉丁文
好崩潰

請開台

咖哩塊

「有幾位手足舉著電話的閃光燈，排著等待囚車的到來，那一幕深深的觸動著我的視覺...」

等等，定呢個好：
「有幾位手足舉著電話的閃光燈，排著等待囚車的到來，那一幕深深的觸動著我的視覺...」

今日元旦喎

想瞓？定倒數

一嚟就打大佬

暑假On居嘢

工程巴

睇嚟由細注定你係文青

想飲酒

以為自己早d識拉丁文會巧威威，點知讀到

No, 飲酒亂性
英國青少年唔興飲酒㗎

正常都係德文或者法文入手，拉丁文依家好似讀醫先會用得多

咁想賭錢

而家咪德文讀到死死吓

乖，推po做任

但識講德文好型

Wassss???

德文好難

邊度開

邊個好